Весна уходит,
идет на смену лето;
уже бледнеет
серебряное платье
горы Амано-кагу.

Императрица Джито. Уже завтра, в 16:00, ждем вас на чайной церемонии, не пропустите!) Утро должно быть добрым, день - полезным, а вечер - запоминающимся! Хякунин иссю — вид антологии японских стихотворений. Принцип, по которому составляется такая антология: «сто стихотворений ста поэтов», от каждого поэта — по одному стихотворению. Наиболее известная Хякунин Иссю — Огура Хякунин Иссю составлена Фудзивара-но Тэйка. Зачастую, когда говорят «хякунин иссю», имеют в виду именно этот сборник.

По заметкам многих поэтов того времени, именно за пиалой хорошего чая к ним приходили строки их нового хайку. И соответственно, только участники таких закрытых церемоний становились как первыми, так, возможно, и последними кто их слышал. Сейчас же мы можем насладиться этими чудесными произведениями в любое время.Чудесно, не правда ли?

Император Тэндзи (627-671)

Свит из былинок,
Протекает временный кров
Средь осенних полей —
Или смочила слезами
Память мои рукава? Начиная с сегодняшнего дня, мне хотелось бы рассказать вам о всех сортах чая, которые вы можете повстречать, придя к нам в Некафе, на чайную церемонию)

Итак, поехали!)

#сортачая_Некафе 
Знакомство с искусством чайной церемонии вы можете начать с Шу Пуэра, ведь тот насыщенный мягкий вкус, сбалансированный и ровный, без излишеств и громко кричащих ноток, приятный цвет настоя и легкое сладкое послевкусие...все это присуще только пуэру.

Придя в на чайную церемонию, 1 октября, вы сможете попробовать Шу пуэр V93. Классику среди пуэров. Высокосортный продукт, завоевавший золотую медаль на Шанхайской Международной Выставке чайной культуры в 2006 году. Не упустите свой шанс погрузиться в атмосферу востока :3   а Да Хун Пао будет? а вход платный?  а во сколько это будет начинаться??? к сожалению работаю( не успею вернуться с учебы( Подскажите, а почему церемония проводится по будням, когда большинство людей ещё не приехало после работы?  